溫泉關之戰vs合肥之戰？

合肥之戰>>>溫泉關之戰
失守同防守成功既分別

張遼有料

淝水之戰>>>合肥之戰

三國上極少數帶隊衝鋒既將軍

咁昆陽之戰呢?

溫泉關好似冇咁多野俾佢地玩戰術,
仲要有25仔